屯門仁愛堂健身gym (招2新人)

有無大大想join屯門仁愛堂健身室
想揾2個新人一齊join(有6個月以上無玩仁愛堂健身都算係新人)
三人行join 一年 $2630 (除返每月$220)
比起一個人join 1 年平均每月平

有意 inbox plz!!

每人2630定3個人2630

每人呀

係咪貴過p 記

想報但冇6個月

p 記要簽幾年嘛，仲要搵sales

呢家P記一年平過仁愛堂

可以搵我傾傾

真係？？

唔呃人...tg我傾傾

PM

仁愛堂或P記也OK (驚P記SALES煩)

樓豬

樓豬呢